想搵翻套舊動畫

大約10年前左右係TVB播，嗰故事內容唔係好清楚，但好記得嗰主角每次都要入 3支特殊彈落支槍到，之後射岀唔同嘅技
有無巴打記得

我都記得呢套野 不過唔記得叫咩名

太空戰士 疾風境界

唔該巴打